## Teste Frontend Storm Security

* Criar um repositório no github para commitar cada etapa do desenvolvimento - nos passar o 
caminho do github;
* Fazer o site responsivo;
* Navegadores ie8+ , chrome e Firefox;
* Nos passar um prazo para entrega.

__________

###Requisitos:

* carrossel responsivo
* menu com ancora (vide site da storm)
* noticia navegável (vide site da storm)
* contato com validação dos campos
